老翁刺傷長毛，香港法官讚：「熱愛社會，獲准保釋。」

有請公民黨楊岳橋出黎講幾句：

熱愛社會刺
高尚情操斬

呢條廢老都係遲早都要死